[Gym]油塘人想做gym邊間好

每月budget $500-600
想係返藍田油塘觀塘附近 最好前兩個地方
有無巴打有推介

康文署 180
其他錢拎去買奶粉

個人唔中意康文所以不作考慮

觀塘大把

其實睇過唔少但真係唔知邊間好 所以上黎問

ching有冇興趣一齊做
我住觀塘

P記?

係呀